恐怖分子林鄭同鄧炳強點解仲未肺炎死？

係咪食咗特別抗體藥物？？？

睇親戲，恐怖分子都係最後至死，頂

樓主知道得太多了